原來所謂唔准到過湖北人入境只係過關時問吓

9up就過得

做咗等於冇做

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽